回頭率超高！醒吾校花神似TWICE娜璉「被搭訕超過50次」

「荒謬大師」沈玉琳日前主持網路節目《校花點點名》來到醒吾科技大學，尋找到就讀表演藝術系、神似韓團TWICE成員娜璉的校花謝珮筠。她身材纖細苗條、長髮飄逸、眼神性感，擁有超高回頭率的她，至今已經至少被陌生人搭訕超過50次！

謝珮筠個性直白，雖然很常被搭訕，但都會跟對方說自己已經名花有主。提到最難忘的搭訕經驗，她說：「他一直跟著我，一直跟我說你真的很扯，雖然他是要誇我漂亮，但我真的被嚇到了，所以就趕快想辦法打發他離開。」

謝珮筠透露喜歡白白淨淨比自己高的男生，雖然外型冶豔，但至今只談過一次戀愛就是初戀。少根筋的她，常常發生許多無厘頭的事，舉凡之前高中練完舞回家太累，常常都直接睡到終點站，等司機大哥叫她起床。

▲謝珮筠外型亮眼，被搭訕率極高。（圖／趣放娛樂）

▲謝珮筠現就讀醒吾科技大學。（圖／趣放娛樂）

quit hku 讀醒吾科技大學，等我呀BB！

邊能到似
娜璉樣衰咁多

係係係 好撚似喎

台灣最美的風景

大家都係女

娜璉邊有咁靚

娜璉正!!

咁就碌柒啦

咁都幾煩 一定好多人向佢表白

靚過娜璉咁多

娜璉正好多喎
呢條女個樣假到

連登見到娜璉就反嫁la 講乜都冇用